{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050562",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달빛은하수펜션"
    },
    "text": "月光銀河水は文化コンテンツがある、ホテル式ラグジュアリー、太和江国家庭園を鑑賞することができるゲストハウスです。 私たちはあなたの日常に活力を与えようと思います。 客室内での調理はできませんが、共用キッチンをご利用いただけます。 駐車場は徒歩3分の距離に位置しており、朝食は前日予約が必要です。 入室は15:00、退室は11:00で、送迎サービスは提供していません。 幼児の場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiで提供されており、ペットは入室できません。 朝食は無料で提供されますが、一部の日付には提供されません。 朝食は日曜日に利用でき、メニューはハニーブレッド、ミニトマト、牛乳です。 共用洗濯機と乾燥機を無料で利用でき、共用キッチン施設としては流し台、IH調理器、電子レンジが提供されます。 カフェとPCラウンジは10:30から21:30まで利用でき、ボードゲームも無料でご利用いただけます。 ゲームはマルチメディア室でもレンタルできますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 駐車場と洗濯施設は現場の状況によって利用できない場合があり、利用時間は当該施設の営業時間によります。 そのため、カフェやパソコンラウンジ、共用キッチン、朝食サービス、駐車可能、ゲーム、有料ランドリー、ファミリーサービスが提供されるのです。",
    "QA": [
        {
            "question": "月光銀河水はどんな施設ですか？",
            "answer": "月光銀河水は文化コンテンツがある、ホテル式ラグジュアリー、太和江国家庭園を鑑賞することができるゲストハウスです。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理はできませんが、共用キッチンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は徒歩3分の距離に位置しており、利用する際には事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は前日予約が必要で、一部の日付には提供されません。日曜日には利用でき、メニューはハニーブレッド、ミニトマト、牛乳です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiで提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "共用洗濯機と乾燥機を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェとPCラウンジは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カフェとPCラウンジは10:30から21:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゲームは利用できますか？",
            "answer": "カフェやPCラウンジで無料でボードゲームを楽しむことができます。また、マルチメディア室でもゲームのレンタルが可能ですが、利用制限がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場と洗濯施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場と洗濯施設の利用時間は、施設の営業時間により異なりますので、現地の状況によって確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 426
    }
}